{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019438",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 투하트 호텔(워터파크점)"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店の中には2022年夏のピークシーズン予約上位企業である鎮海軍港祭/ウォーターパーク超近接位置があります。 この店はいつでも寝具類を再利用することはできず、すべての客室は禁煙区域に指定されています。 総客室数は40室で、韓国語でのご案内が可能です。 また、コロナ対応で消毒を常時行い、お客様の安全を最優先に考えています。 ツーハートホテルでは客室タイプ別に2名様基準の販売金額を提供しております。 オンシーズン、特定日、祝日、祝日の前日には料金の変動があり、客室タイプ内のイメージは代表イメージであり、実際の客室とは異なる場合がありますが、払い戻しはできません。 連泊の際には追加料金が発生し、貸室料金は1回追加されます。 ツーハートホテル周辺にはスポーツセンターまで徒歩9分の距離である582mに位置しており、ロッテマートまでは徒歩4分の距離である214mに位置しています。 金海ロッテウォーターパークまでは車で13分の距離で約3.1kmで、ロッテプレミアムアウトレット金海店までは車で13分の距離の24kmに位置しています。 長湯地域に位置するツーハートホテルは、清潔で清潔な施設と無料駐車場が魅力的です。 コストパフォーマンスも良いので、何度滞在しても負担はありません。 特に社長の親切なサービスとロッテウォーターパークとの近い位置で水遊びを楽しめます。 ただし、エアコンの使用時間が限られているため、調整が難しい場合があります。 当宿はレイト入室の割引価格で利用できる部屋も提供しており、価格の割には広くて良い宿です。 でも、匂いやシャワーの固定がうまくいかない場合があり、清潔面で改善が必要な部分もあります。 しかし、だいたいお客さんはよく休んだといい、コスパがいいという評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーハートホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ツーハートホテルは鎮海軍港祭/ウォーターパークの超近接位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルでは禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、ツーハートホテルのすべての客室は禁煙区域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルはどの言語で案内ができますか？",
            "answer": "ツーハートホテルでは韓国語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルではどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "ツーハートホテルでは常時消毒を行い、お客様の安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ツーハートホテル周辺にはスポーツセンターとロッテマートがあります。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルから金海ロッテウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ツーハートホテルから金海ロッテウォーターパークまでは車で13分の距離で約3.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルからロッテプレミアムアウトレット金海店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ツーハートホテルからロッテプレミアムアウトレット金海店までは車で13分の距離の24kmです。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ツーハートホテルは清潔で清潔な施設と無料駐車場が魅力的な宿です。"
        },
        {
            "question": "ツーハートホテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ツーハートホテルでは客室タイプ別に2名様基準の販売金額を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 433
    }
}